未瞓嘅咪入嚟傾吓計囉（314）

唉

我只需要你在身邊 陪我吵 陪我鬧

怎麼能輕易說結束

要保持理智

畢仔

屌你老母 周同學個時出事 死埋 屌你一句聲都無出過 衣加個藍絲燒傷就死你同我可憐佢？無撚野呀？

保持正面 保持正面 Wo

塵仔

Blue c family?

Mr Sheep

全家都藍

Plus one

明顯

無論咩人都好見到受傷都係慘

我幾時死？

好彩淺黃

我真的受傷了

咁呢啲就係偽中立講嘅嘢
綠絲

你的心真的受傷了？

你好不好

好想知道..

很想知道

想愛你的衝動 我只能笑著帶過

佢好 我唔好啊 屌你

大家咁話呀

我喺度

攬實

唔一定要你死我亡先叫好
當然希望成功但唔想太多人受傷又死

你又知

任攬唔嬲

好耐都冇開返感情台
大家發洩圍爐
Give you a hug

至少一定冇我咁頹～

攬

我要屌爆你
等你掛住鬧我走出陰埋

Sorry國難當前我仲係到打飛機

笑咗

笑笑

有咩事就講呀

我鳩已縮

要展露久違的微笑

好悶

我笑得好柒 不了

打飛機無罪 生理需求

食

屌 我都係

又笑

你都笑得好7

有冇鍾sir咁柒？

抱下

我

嘻嘻

假

一齊唔好笑

幫我打

K

因為....一齊同唔一齊對佢黎講冇分別啊
因為....我對佢黎講唔重要 佢對我黎講比所有野更重要
因為....佢根本唔會記得關於我既野亦冇興趣知啊
因為....佢幾日就會冇事 而有事只係佢內疚喳
因為佢唔愛我 而我好愛佢啊
明唔明啊

真

你唔係訓左？

浮：你點知的

我都知

有冇人Post啲慢歌黎聽下

瞓醒

真
瞓陣先

明啊！分完手幾日就同第二條仔去唱K

遇見神

英文啱唔啱

你頂帽好綠

最好，我平時唔聽英文歌

我情願係我頹好過係佢頹

香港加油

要咩語言

臭

唉。

埋埋阿

Slow dance in the dark

講笑喳

自己啦

雞！

畢地，日文歌如何。

柒妹奸巴爹

好想成為Tyson yoshi既Christy

者者

都得，慢歌推薦下

墨

聽完啦

叫我墨子老師【？

真係好甜首歌

屌你浮雲

好撚傷阿宜家

屌那西個浮雲

我女神

即係又拒絕我

蝦我

一係就用人哋個口

再 也沒法倒如當初
其實倆心清楚 如像摧毀溫室的猛火

有係list

接受又點

好

各方面

聽左Talk is overrated 未？

我笑得好柒

浮雲有西

要堅持住

未，聽緊

無問題

嗨..啱先發現我條睡褲前後調轉左着

呢首聽完心情會好d

笑笑講中重點

怕.jpg

你好睇

老實講，最近真心好大壓力

鬼叫你愛佢呀
你鍾意得佢你都預咗未必成到果啦

我只係希望佢以後順順利利
開開心心就夠

笑死我

毒撚做咩都柒過人

咪一樣

Lover真係好好聽

臭雞

你真係好柒。。

臭G

我認

唔愛我又要追我 食屎啦
呃鳩我 玩鳩我
細個大哂啊 第一次大哂啊

羊B好可愛

文宣果邊有時候會係咁同你講。
唔好再龜縮啦，出嚟支援啦。
但好多時做咗既嘢，始終都有種罪疚感……
感覺仲未做夠，但好似係咁迫人做更多……

不過唔係你

收錯風了

係浮雲

我係柒頭毒撚

really not you lor

你

我係呀

咩料啊？

我依家坐喺屋企仲有罪疚感

幫我諗改咩名

no , me said ge

做文宣

欺凌魚

10點做任務

你要識分咩叫盡力
咩叫盡力到反艇

魚爆了

唔欺凌魚b

多謝你 你都係。。。

咩料呀好柒呀

好好笑？

好悶 有冇人黎做我女伴

咁諸葛丞相係咪反艇

你高富帥

男的得唔得

你又要屌佢
又要轉頭掛住佢讚佢
你搵方法令到你讚唔落好嗎

真 我先係

我係老羊

你真係好好笑

有冇波

哇 你想我反串？

唔記得三國志但笑咗

Love u

sbt

真 第一次拍拖真係大晒咩 大晒都要搵第二個先知咩叫愛屌你老母

基本野

有肥仔波

我冇膽 係無你既夜晚去合埋眼..

出現了！

女裝大佬

Love u 2

媽 好柒呀
從未試過！
剩係試過唔記得帶鞋
Pe短褲+皮鞋上陣

有自動波

好柒

有冇大師級

我第一次都未有

笑笑笑

你問陳健波啦

顏值太高忍唔住

呢首我識rap

我小六睇鬼記得咩

少少啦

咁打開對眼

我咁都見顏值高你係咪未見過靚女

啱阿可能太高阿

唔彩你 搞到我變藍色
踢你落街

我都識

我要棍波

Pe褲加皮鞋

10/10

琴晚同羊b同塵埃係旺角見到heyo

年代久遠

我請你唔好在 五十歲係樹扮可愛

呢個過份左

Me too heheee

打開眼無你 好驚

我吃盡人間煙火啦

唔準笑

酒仙～

你聽佢亂講

我收回

仲要魔術貼
係咪要鬥柒

你有那麼不可替代嗎

行 撚開 唔 好再

真？

校裙波鞋好柒咩

呃你做乜-,-

我仲未開電腦聽

頂你我都覺

與你再去相擁有害嗎

一定係咁

好正

不了

苦中一點甜我地好快出pool

歧視呀
女仔咁著幾可愛

誰來愛我 小心愛錯

成日搞到我好似呃9你咁cls

看這四季交織與造化

你肯定唔係有我仲驚

可摸耳join埋

無得收

Sorry以後信曬你

嗨我都想出pool

I am watching you

我都想出pool呀

不了唔信唔好迫自己

波叔話有得收😂😂😂😂

喔

食埋飯先

齊齊出pool

我唔係唔信

好假

出黎做人係要虛偽啲

我無睇到sor

係我矮定你太高 我覺得我矮你更多

屌 我都係a0！！！！！！！！！！

講笑 無帶無貼

好似日本女學生咁攝衫，拉起裙咯

我都係！！！

屌186好高

前線巴們好可愛..好想摸佢地頭仔

我都係！！！！！

點解啊！！！！！！！

一定係巨人

係咪我太柒

呵

希望

有幾 講下detail

我點先可以可愛啲

堅！！！我係！！！

我愛你

依家已經夠可愛啦

其實咩叫a0

嘩 要對post內嘅人出手了嗎

我想攬下前線絲，同樣感受

點講你聽

攬攬

假 唔識你又應

奇仔啊

土土

最好係出黎食飯 講笑

形容下樣幾分呀 身材 身高果啲囉

學下啲年輕terms
咩叫a0 處咁解？

酒仙

好似係分手咁解？

唔係 係未拍過拖

唔係

0分 我肥矮毒柒
身高156

oh sor

pmed

未拍過拖咁慘

收到了

拍過1次 A1
2次 A2

笑咩笑

pmeded

其實係錯覺

178now

我係慘d既

可唔可以客觀少少
樣10分 滿分 認真比分
身材 例如上下半身比例 有冇波果啲 重量
客觀講 我客觀答你757

咪係

有冇機會收到番你既pm呢

A = Available 【單身狗咗幾多次】
O = Occupied 【有另一半】
OBA = Occupied but available 【第三者】

A=available
0=0拍拖次數

屌一樣高

我 A2 O1

同我老豆一樣

Pmed

Yeah boi

我覺得自己好慘成日比人笑

原來有人未知A0係咩

成日講著埋鞋有米8
好可憐

會嘅會嘅

波重量？！

屌你老肉

我都係，仲話拒批中大臨時禁制令係抵死。
差啲想懟冧人。

快啲幫我諗轉咩名

屌啲人問我幾高我都係話米八

好開心

自己講會唔夠客觀

到20歲左右先唔會再高
你最後可能有米8

我隨緣

哈哈

好明顯
係
分
開
咖
啦

係咪㗎

叫中出一下

一定係隨緣但人地笑我我避唔到

笑到我死

其實都夠 咁柒生咁高做咩啫

形容下
我會酌量加分

唔知唔得咖咩

未必係笑緊你 可能係笑緊我

嗨

覺得你好老

幾多歲姐

開心到訓唔著啦

我唔識形容自己

呢樣真
我都唔明咁高有咩用
但個個成日攞嚟講

80有5

晦

我都好開心

因為你好靚仔

嬲

妖
咁我前任用左我前後9年 唔識呢啲都好正常

今晚傾計傾通宵

怕怕醜醜 溝仔早抖

你似90年多d

用左你？做肉便器？

你形容下 自介下
女仔梗係怕醜

可能可以

咁唔係應該係O3咩

由你把口講出嚟
根本笑緊我

你都未見過我

笑緊我柒
笑緊我單身

你信唔信我貼返你張自拍比大家睇

你有咩做

高好過矮
當你得米五鬆啲做咩都唔就手
圖書館拎本書都唔撚夠手長

唉又蝦尻我

下
後面數字係次數 唔係同時間喎

唔眼訓就得

唔好咁淫蕩

埋仔我啱唔啱

總之有兩次A 一次真O

形容下都唔試下 仲點cow boy

我吸浮雲裡面啲水

應該唔啱

好嘔心

報status唔係咁報的

下 點解

你知唔知自己講緊乜

我覺得你岩

改咩名好

魚冇水會死的

冇嘢啦我都好迷

浮雲你話我啱唔啱 墨仔應該係報O3而唔係乜A2 O1

我都覺得我啱

我愛前線巴

你係魚meh

屌

熊仔岩 我都唔知佢講緊乜

係Occupied 第三個

佢講到咁 完全唔知佢a定o
又唔知佢幾多

但我唔係O3 wo大佬

真O

我食魚

點解我個段咁少？再打長啲

廚廚

繼續阿，我實信你既

加一！

屌你頭先自己話A2O1

你宜家有冇拍拖
拍過幾多次拖

魚b係我女朋友

浮雲2號

叫妙麗啦你

因為每一段感情一係A一係O

即係第一次拍緊拖叫O1,呢段分左手叫A1
再之後開始第二段，O2，分手叫A2
咁再開始第三段，咪叫O3

拳拳(好惡)

拍過兩次，宜家無。
其中一次拍拖同無拍無分別。

餅餅

啱啊

-.-
咁咪叫A2

咁就A2啦屌 講乜鬼野O1

A2

咁改變唔到你唔係魚既事實
只不過係：你係魚「既人」姐，唔代表你「係」魚

田田

yeah

點解你地諗到咁複雜

掛你

咁你仲話我錯

佢係美人魚

你有無出

真....我未聽過咁既解說

約見

肉肉叻豬

點解咁耐都冇人信佢

大家閱讀理解係咪U

我唔明點解會出左同時間3個

好啊

緊係

我以為A同O係兩個個體。
一個係講話分手幾多次。
一個係講曾經俾人Occupied咗幾多次。

唔洗啦你而家有男朋友想拎咩都得

姐係可唔可以簡單少少講解比我呢啲老坑聽
咩係
A01234
O12345

埋仔好洩

我U turn阿

笑撚死

我既理解係
有冇拍 + 拍幾多次
完

我拎3咋

can’t wait

Fingfing手

+1

真 好詳細

明明係你次次笑緊我樣衰

你向下彎？

熊仔攬

正解

你ok啦

Hi

墨仔 報status唔係咁架

[有冇拍拖 a/o] [拍拖次數 0-無限]

有出席就已經係U

俾我講一句總結，我屌！！

咁不如我咁講
如果我知你係A2既 咁一定係曾經O1過
咁就可以唔洗講O1了

只可以報一邊【？】

你都無女點屌

屌 一早咁解釋咪得 上面亂到

……

屌你

咁都有得笑

我叻

點解講個status搞到咁複雜
A = 現時無拖拍 O = 現時拍緊拖
後面數字 = 拍過第幾次拖

你仲係唔明

單身就係a
occupied就係o

仲有oba
Occupied but available

成語動畫廊，自亂陣腳

你真係拎U

A for available
O for occupied
後面數字代表幾多次，例如你第一次拍拖就o1,散咗就a1,拍第二次就o2...如此類推

嚟啦

原來係咁！！！！

A係單身可追 O係拍緊拖
012345係拍過幾多次拖
如果你係拍過3次 依家都拍緊就報O4
未拍過拖而單身可追就係A0
NA係單身但不接受追求
OBA係拍緊拖但接受追求

我都係啊

又關你事

想約了

女朋友嚟 我係巴

叔叔

呢個就係可以同時間幾個 係唔係

怎怎

屌，講中文算，唔講A定O啦

。。。

又黎提提大家做運動

冇諗過18歲既笑笑唔識

幫你男朋友係彩英哥

？

唔關我事
上面果堆字海我see 都無see

我叻架

約

哦

我多事

做運動呀

今日大開眼界

滿頭黑人問號？

多心事

今日行咗返屋企

？u 1999 wor

真咩

我想再高D
中四之後就冇高了

延續琴日嘅問題當事人唔準答
真係好好笑係男定女？

btw做咗

咁我a9點搞
定散拖唔計

係

唔準講真野

女

扑扑扑

多女

唔會咁報
只係報依家目前right now你既status
姐係你拍第一次就報 O1
散左 A1
拍第二次就O2
再散左A2

聽講你

勁

我中三/四先開始高
夠高就夠啦

琴日行咗好多路

點解你又變埋紅色

喂

辛苦你了

我係巴 佢先係絲

拳拳

我無諗過咁簡單都....

男

佢勁好J

新名如何

幾時好

Dse 5**題目

當做運動

墨仔快啲讚我叻

Gin lee出咗新歌超好聽

我有一刻唔認得

佢改啲唔改啲係人都知

睇呢個

心傷了

散拖有啲人計有啲人唔計

我最後去深水埗坐Uber

睇你

倒影

哇 好勁啊

乖

其實係

塵埃真係好識媾女

好7

下
咩紅色

行到咁遠

我幫你醫

完全貼合你

筆了

知太多要滅口

大愛羊B

教我點做到

holy

你好靚仔

我5**

共產紅

我都覺
把口甜到呢

你琴日唔係藍色名咩

搵唔到位上車

並沒有

月尾？

可惜唔啱我

冧死我了

我返到香港島都冇車

教唔到
自學

我不嬲都係

基德漢化組

不要瞎掰好嗎

巴打 你............

有冇人好憎自己好鵪鶉

我睇唔到

呢個可以

就要你睇唔到

Shit mo no!

冇喎你係咪咁？

做咩唔好嚇我呀
我嚇大咖

溝仔都好ok

我一直都係紅色名

你有排行

我同你冇可能㗎啦算啦

我都知我無人要

我第一次都無

錫死你

曼唔知咩鳩

我要你

無

盡力而為啦

有得見了

你有第二個啦

Who

下
你講緊咩

我覺得自己係嫁,覺得自己好細膽,好冇用咁囉

你淨仔比塵仔睇
你想cow 塵仔係唔係

開心仔

仔死仔還在
下個更可愛

你估下

米切傻唷

可join?

我知

乜野
我唔知你講咩

我會好怕醜

即係佢以為你以前用另一個名同埋藍色字

？？？？？？？？？？？？

羊仔咁高會笑me

唔好再講了
好柒
唔好再講了..

我一入高登同連登都係用依個名無轉過

我睇穿你喇

乖啦敏仔

下次帶你去見識

巴打 你.........
真係....腦仔唔得掂喎

我睇唔明。閱讀能力瞬間降到 - 無限

我咁老你會笑me

想溝人咪出聲囉

尋日笑完人無記性...
依家到自己....

We are hk piggy
腦仔empty~

更加唔明。閱讀能力達到深淵

幾時改名？

無打算改

歪 一沖完涼就見到...

德仔我要你

係咪鍾意我啫？

你淨係比你個樣塵仔睇

羊b

唔好同我搶

立場哥哥：五個月過去，醫生証實我長岀了氯痤瘡。

根據網上資料，氯痤瘡是目前唯一可確認，人體積存高濃度 #二噁英 的表徵......

遲啲個個都係

有人信

德仔係我架

我唔會笑人

我架

德仔講到明要我sor

吼

失憶老餅要潛水了

咁我食咗你

我是大家的

一路順風

德仔揀！
你揀啊！！！

比德仔自己揀

德仔揀

點解無人爭我

爭咩呀～溝埋一齊黎做瀨尿牛丸丫！笨～

你笑咩

啊⋯⋯⋯⋯笨！

你好可愛

立場哥哥

笨蕉笨蕉 笨

Banana!

依家香港慘過伊拉克呢d中東打仗地區
唔係講緊笑

琴日已經證明左

Ba ba ba ba ba na na

可愛唔啱我

換完魚水換埋濾桶，剷埋屎，攰死我
等等聽埋你地啲歌先

Ba ba ba ba ba na na!
Ba na na~
Potato na~~

充實

師傅

係我㗎走開啦你地

畢仔晚安
希望你夢見我

都話德仔揀

人地有戰鬥經驗,有危機意識,有足夠武器
我地仲要慢慢吸經

個名紅色已經贏左一半

有個唔睇連登唔睇新聞嘅friend依加仲話趕緊assignment,成個人活緊平行宇宙,識左好耐,真係唔lun想理佢,定係我太玻璃心

係咪想隻揪

Bye

仲有學返咩

光頭仔之歌

我哋一人一半啦不如

妖 唔好再提個名紅色okay?

羊仔乖
我出名好人

你好正常

分隻左手比你玩下

可以講一世了

You la lo ho!
Na na lo lo ho!

再係咁落去大家會頂唔順

Ok

B嘴

但係都係要交功課 deadline無變

唔係話缺乏經驗呀～
係實力上懸殊到極點而且我地仲未同軍隊打

叫佢出街小心d，返學一個唔該就88

我諗５年前左右好鐘意聽blank space

熊仔

Me leh

Can we always be this close forever and ever?

再見

我以前都係

我會夢見你㗎

Yes!

做咩

停課咁多日可以爆４了

我係原罪

出到嚟我唔會笑你
只要你唔block我連登就得

夢哂你地

你邊位？

喂咩叫一人一半
佢係我㗎

hihi

嘻嘻 大成功

好多人都係咁

笑死我了

比好人卡我

衰！

我鬼有提起過佢

bb miss u 幾時接受我既愛意

鍾意人就認啦

我25喎大哥

你好

Jm9

你日日溝女
屌你

咁我老好多

很耐沒cow了

咁你個樣睇落後生啲

我好
你好？

我都未見過你

大家都是老餅，不用分太清

唔會信你架

未瞓嘅咪入嚟傾吓計囉（315）

我真毒

大家好

好！

前排成日聽
同埋paper ring

偽

Hello

987

光頭了

990

Sorry 咁我認錯人
你係咪搵錯人

笑笑係真膠定假膠

叫左你唔好成日gel頭
你睇你

我應該係入錯acc拎錯人電話用

咩料啊 你都識！

1001